點解今日咁撚熱㗎

著年吊帶背心出街又俾啲鹹濕呀叔望住晒

男人著背心，成個排骨咁，梗係望撚住你啦

唔著rd得

好撚熱呀